23條可以等下先 推辱警罪玩下都好

推左23條無得睇蓋清9up

岩呀
警察對市民咁好點可以隨便侮辱

系

支持警務人員周街打柒香港人！😝

包唔包自取其辱？

毅進仔 3隻字都唔比

黃屍抵打